Для получения файла с предложениями необходимо выполнить:
./strip-xml.sh <../../ru_ar_cut.txt >result.txt

Примечание: алгоритм работы скрипта для sed основан на формате файла `ru_ar_cut.txt' и не учитывает возможных ошибок, допущенных в нём (например, отсутствие тега <g/> в некоторых местах).
